［突發］將軍澳有連儂牆

喺坑口去將軍澳運動場嗰邊

大家快啲去

推！！！

香港人！加油

好L感動，想死果d整連濃牆啦吊你

遍地開花

sorry唔熟果邊，有無遠啲望到周圍境既圖

推

文曲里公園果邊?

利申，將軍澳手足

坑口B出口去將軍澳運動場嗰邊

係咪即係文曲里公園果邊

等等去！

Yes, come on baby

推
遍地開花

[img]
單車館右面，行人隧道

越來越多人支持